［勸世］佛系情侶同我入一入黎

現任係我初戀
最初識既時候
大家既相處好正常
亦都係有機會發展既另一半
Whatsapp會曖味
一星期都會見一次
不過果陣都有d佛系
對方表白後
最初
大家既相處方式都一樣（有d佛系）

慢慢地
基於種種原因
可能係因為我太負能量
但我一直都係心平氣和咁講
亦都可能因為佢工作忙碌
亦都可能因為大家唔夠愛大家

Whatsapp愈傾愈少
最後變成n日無搵過對方...

同對方討論過佛系既問題
但佢俾d佛系答案我
我真係唔知可以俾咩反應佢

呢段關係
我承認我都有錯
但我依加又可以點？

真心勸大家唔好佛系拍拖

我知你會上連登，你都知我ac...

佛乜撚野系
出家做和尚啦佛系

You up mid chun

佛系
簡單d講姐係冇性生活？

你唔想做佛系，咪做食肉系。飛起佢，做肉食女吧。

佛你老母臭系

佛系做愛

早啲習慣下冇激情嘅生活

樓主肯定係00後，前文後語都可以寫到唔知講乜春的，懷疑係輕度弱智

唔明

我都唔想佛系

開始左無耐
我仲係處

我90後架

咁我知咩原因

我唔想有性無愛

睇咗咁耐 樓主一係閱讀理解有問題 一係弱智
講嘢1999都算 覆樓上都係九唔搭八
仆你個街 分手啦
做你男朋友真係慘

問你噏乜鳩呀，唔明，我就真係唔撚明啦，嘜撚野叫佛系情侶？

係咩

乜撚嘢係佛系情侶？九唔搭八

即係冷淡相處？

Exactly

一定淡
心淡 情淡 心死 情逝

對方無需要照顧有情緒病既另一半
咁算啦

我準備好接收樓主
我又主動又細心既暖男
有1米8 可以照顧到你

Passive aggressive 好乞人憎
你係想佢照顧咪出聲講下
咁樣嘅方式暗示係好黑人憎or maybe I just don’t like it

Hi
多謝你
你個名好似我現任
我又諗起佢

有講過
對方俾excuse

咁冇了

呢個名好耐之前既ex改架
舊登用到而家

成篇嘢係咁佛系佛系
完全唔知你想表達啲咩

點解大家都唔明佛系架
即係冷淡相處
少whatsapp
少見面咁

依加係唔Whatsapp
唔見面
我應鼓起勇氣搵你嗎？
但如果你已經心淡
咁我仲搵你做咩

有心想搵佢就主動d

唔係唔明佛系點解，但你呢種好明顯就係冷漠，佛系只係美化成件事
而且佛系係指隨心，你都唔鍾意呢種模式，佛乜L嘢系

不如你直接啲講清楚佢俾啲乜嘢藉口你啦

佢話
我係個悶蛋/
我需要私人時間/
我好忙

但講野既態度係獲善既

我好想改返個標題呀

*友善

簡單黎講
大家相處愈黎愈冷漠
完

關佛咩事?

包裝下姐

點解用佛字包裝??

佛系拍拖最終「綠帽自然來」？繁忙情侶第一誡：絕對不能失聯！

無解釋佛字

係wo
我好想改返個標題

你地幾歲？

Both 22

我又黎俾幸福樓主喇